一人一個搞笑聖誕禮物

唔要變態野 around 100蚊

我

用100蚊買外賣

黃豆

買夠100蚊磁碟

去百佳，擺低100按金，拎架購物車走

唱哂做100個1蚊入落樽
包到靚一靚送出去

該年既月歷

買電池 AAA AA CR2032嗰啲

仲有冇

50個雪到硬晒嘅白饅頭

買張摺櫈

J

拖鞋 一隻

有冇啲搞笑又有啲用

catgirl post card

石油氣 一罐

金象米 拎死d朋友

5張今期六合彩

15份當日嘅報紙

過左期嘅通勝

Cat girl 明信片

拎死埋我